迫力一問

我部車是04年日產
早幾日洛大斜路，踩迫力果陣咖車仲好高轉數，
踩唔停咁，同埋個迫力好實，迫力油換左2個月都無，皮又仲有好多，琴日渣果陣又無咩事，有無好心巴打知大概咩問題

鮑魚未放氣？

自己是不是檢查唔到？

檢查到…但你都無架生整
那那臨拖落車房整啦。你咁講同無迫力咁濟

Usually 8mm wrench, turn the drain cork, find someone to step on the brake to clear air pocket

大力鼓收左皮，去車房換個二手連工包料千一二